【沒有自由行照顧】楊千FA演唱會，即刻滯銷！

楊千嬅將於下月23日在紅館舉行6場演唱會。

門票在11月5日公開發售，至今仍剩大量門票，銷情慘淡！

記者翻查城市售票網情況，發現至今仍有大量門票剩，除了12月31日山頂位380元售罄，最貴980元仍餘下少量外，

其餘所有場次980元、680元和380元門票均可輕鬆買到四張相連座位門票，

相比楊千嬅上次2017年演唱會有天淵之別，當時出現炒賣黃牛，演唱會門票首天開售4分鐘即被掃光，當年楊千嬅開足11場刷新埋自己紀錄。

果然又係中国人搞到大家買唔到飛。

善心覆樓主